聖誕散心

剛失戀，巴打一名，聖誕自己一個想散心，如果有平機票，希望去兩星期
唔想去東南亞，睇過英國、加拿大都偏貴

之前去過法國、意大利

撞正242526果d唔好去歐洲啦
火車同鋪頭都唔開

多謝提醒，如果1月1係咪都唔開？